外國傳媒以為中子彈膊頭!

外國傳媒以為中子彈膊頭!
黑警指鹿為馬!

Police confirmed with NBC News that they had fired live ammunition during the protests. In a statement later posted on Facebook, a police spokeswoman said an 18-year-old man was shot in the shoulder and had been transported to hospital in conscious state.

推
大家 twitter 正視聽

推

please help to email to the reporters